我睇你好 你睇我好？

有時候見到人地女朋友好錫自己男朋友
又整野食 又會整禮物其實好羨慕
相反自己女朋友
叫佢煮餐飯黎食下都唔煮
禮物又懶得整
有時候真係好心淡
一諗到有時候仲要亂發脾氣就好攰

Ching比女朋友食住

永遠都係隔離飯香
你睇到人地好好 其實可能吵到飛天你唔知姐
個個都表面風光架啦
家醜不出外傳 邊個下下會揦高肚皮周圍同人唱自己另一半啊